真心唔好做會計 (Big 4)

做Big 4做到想死
旺季真係OT到暈

夜晚收工，第二朝又返公司

個人勁殘
成日對住同一舊野
三十歲已經做到殘曬

唉，呢幾年儲到錢，因為日日OT冇時間洗